點睇LBJ 9年東冠入面, 只係打一次一陣球員, d.rose

9年入面打得1個1陣球員
其實東冠含金量會唔會比人高估左?

係咪得我睇唔明

啲星比占士打到過晒西岸

占士未出道之前嘅西強東弱，係因為嗰時東岸啲星搭時光機知道東岸第時會有個占士喺度

D Rose如果無傷 占士都要敗走西岸

當年d rose真係勁

9年東岸對手
1個1陣
3個2陣

Dirk 2011年, 西岸面對的1,2陣球員, 可能仲多過LBJ 呢9年

冇讀過中文？

dirk 2011年既對手

KOBE (1st team)
KD (1st team)
WB0 (2nd team)
P.Gasol (2nd team)
LA (3rd team)

MJ得2個

Kobe>MJ

Mj唔去西岸冇含金量

2012個年綠軍都好勁
GAP最後一年 Rondo大爆發
鬥足7場

M其實你明唔明樓主up乜
MJ 6入final 次冠軍 即係東西岸都打爆左
沾屎就年年刷緊總亞軍 33%

請不要鳩UP

佢講緊東冠

再講唔係話不嬲笑緊唔打西岸
依家拎緊東岸冇一隊
贏冠軍都冇含金量

果6季得2個東岸其他隊既1隊

1. mark price
Chicago Bulls over Cleveland Cavaliers (4-0)

2. penny hardaway
Eastern Conference Finals Chicago Bulls over Orlando Magic (4-0)

3.Tim Hardaway
Chicago Bulls over Miami Heat (4-1)

MJ: 6年東冠打3個一陣, 50%機率
LBJ: 9年東冠打1個一陣, 11%機率

高下立見

數少左一個, SOR

1. mark price
Chicago Bulls over Cleveland Cavaliers (4-0)

2. penny hardaway
Eastern Conference Finals Chicago Bulls over Orlando Magic (4-0)

3.Tim Hardaway
Chicago Bulls over Miami Heat (4-1)

4. Charles Barkley
Chicago Bulls over Philadelphia 76ers (4-1)

MJ: 6年東冠打4個一陣, 66.7%機率
LBJ: 9年東冠打1個一陣, 11.1%機率

高下立見

1st team就 1st team
一乜撚野陣

詹狗仲可以吹到連入總決賽好自豪咁

MJ 果個年代，邊樹係西強東弱呀？

東岸有紐約人、熱火、魔術、溜馬全部都係勁旅
要打四大中鋒、史上最佳射手之類
而且活塞壞孩子都係東岸

不過我都唔記得準確數據，淨係記得D 明星球員
我估應該算係東西平衡既年代
係去到馬刺 + 湖人之後先係西強東弱

2009 猴活？

2009, lbj vs howard
Orlando Magic over Cleveland Cavaliers (4-2)

輸波何來有東冠

D人驚沾皇去晒西岸 又關我地沾屎事?

笑撚死 輸波都拎黎講
係得詹狗仔會覺得輸波好撚光榮

輸嘅話仲唔比你班數據撚屌死咩
依家贏足9年又抽
一陣就代表好撚勁 二陣都唔代表廢 團隊運動來
你以為打機升lv咩屌你

咁東岸無勁人 你唔去屌西岸明星唔敢過來？反智。為抽而抽。塞軍都好撚勁，無一陣又點。76都無一陣係咪代表廢？含鳩量你就多。雷霆夠多一陣啦，咪又係pat屎咁。

利申
塞迷，比你咁嘅垃圾評價激到跳

咁事實多一陣，就正常就係勁D 囉
唔勁點入一陣呀？

總之，詹皇係縮埋東岸做山寨王就大家都有眼見啦
出黎打決賽咪比人屌打囉

一開始係班詹狗仔吹到連入9年final媲美mj先架wo

既然打到咁都屌，東定西真係無分別，都係照屌姐
至少FOJ打東西岸呢個playoff 真係無人stop到拒

我唔覺得今年東岸會有隊唔比勇士屌打 幾乎每個都要double team

我記得嗰時有隻沾狗話rose過西岸木狼係怕撚咗james

已超越

笑撚死

我覺得11年既重點都係放番係贏三巨頭個到好d

一隊就一隊啦，一陣

打五分鐘咁呀？

轉返過嚟先

mj第一次皇朝開始，東西岸差距好細，西岸稍為勁少少，大概東岸第3=西岸第5咁上下
去到第二次皇朝，就算有mj呢個神手，竟然出現短暫嘅東強西弱 (其實唔可以話西弱，只係相對，西岸80年代開始冇弱過)
有一年，mj公牛6x勝聯盟第一，嗰年嘅東岸居然有6隊50勝，整體嚟講，東岸都稍為勁少少

到佢再退，nba格局開始調整，千禧年開始正式展開長達近廿年嘅西強東弱，籃網50勝已經東岸第一，比隊西岸第三橫掃，03年即係foj入nba嗰年，西強東弱第一個顛峰，東岸第8戰績廢過西岸13‼‼ wtf?!

去到08年第二次顛峰，西岸全部po隊50勝，前11名都有50%勝率，而西岸第8排到東岸第3

14年再次顛峰，東岸38勝入po, 太陽49勝都入唔到，轉去東岸排到頭3, 簡直cls

好多foj狗都話係d人怕撚咗foj所以敗走東岸，對於速龍呢d經典廢隊嚟講可能係嘅，但實際當然大家都知，由佢未入nba西強東弱格局已經成形，除非d 球星搭時光機返2000年預知foj去東岸打騎士啦，所以去定西岸先

foj咁差嘅人品，都可以有咁好際遇，好撚冇公義，或者33% +兩次0:4就係正義嘅彰顯

你跟番樓主logic先講啦

上面咪有人跟咗，你唔理咋麻

我勇Curry又係咪超越埋MJ

佢係直接reply我

成班藍波撚 玩玩具玩到中文都唔撚識

贏到總冠軍既話，我理得佢對手有幾多一陣球員

有無人數下kobe
多到唔信

一陣就明

賤種占狗無限spin 鐘意得占狗既都係垃圾賤種狗

我只想講占士個數目少得好撚誇張

我覆左你, 你唔覆我, 再比多次你睇
MJ

1. mark price
Chicago Bulls over Cleveland Cavaliers (4-0)

2. penny hardaway
Eastern Conference Finals Chicago Bulls over Orlando Magic (4-0)

3.Tim Hardaway
Chicago Bulls over Miami Heat (4-1)

4. Charles Barkley
Chicago Bulls over Philadelphia 76ers (4-1)

MJ: 6年東冠擊敗4個1st team, 66.7%機率
LBJ: 9年東冠擊敗1個1st team, 11.1%機率

高下立見

CURRY
1. James Harden (2018)
Golden State Warriors over Houston Rockets (4-3)

2. James Harden (2015)
Golden State Warriors over Houston Rockets (4-1)

3. Anthony Davis (2018)
Golden State Warriors over New Orleans Pelicans (4-1)

4. Anthony Davis (2015)
Golden State Warriors over New Orleans Pelicans (4-0)

5. Marc Gasol
Golden State Warriors over Memphis Grizzlies (4-2)

Curry: 4年西冠擊敗5個1st team, 125% 機率 (唔知應該點表達)
MJ: 6年東冠擊敗4個1st team, 66.7%機率
LBJ: 9年東冠擊敗1個1st team, 11.1%機率

總結
1. 近年西決含金量高於東決 (公認)
2. 近年東決含金量低得可怕

啲占狗仲要吹到泡泡龍，一線鷹
巫師三劍俠係強隊黎抬高占屎
成日拎連續8年final黎打飛機
打廢隊刷番黎仲好意思拎出黎打j

咁點解決？
James叫其他人過西岸？

東岸

Mj冇打果2年係咪又冇含金量？

1:東弱lbj控制唔到
2:占迷唔好吹到東岸球星避走西岸

Duncan
1. nash (2007)
San Antonio Spurs over Phoenix Suns (4-2)

2. Amar'e Stoudemire (2007)
San Antonio Spurs over Phoenix Suns (4-2)

3. nash (2005)
San Antonio Spurs over Phoenix Suns (4-1)

4. Kobe bryant (2003)
San Antonio Spurs over Los Angeles Lakers (4-2)

5. Shaquille O'Neal (2003)
San Antonio Spurs over Los Angeles Lakers (4-2)

6. Shaquille O'Neal (2001)
San Antonio Spurs over Los Angeles Lakers (4-0)

總結
1. TD 5年擊敗6個1st team, 120% 機率
2. curry, mj, td反面證明, LBJ 9年一遇1st team, 真係好難先做到 , 含金量真係極低

屌 睇返2007年，騎士雖然東二，但其實仲衰過西五 即係如果打西岸佢第一round就要對西3，58勝嘅馬刺 。

當年東一嘅活塞都只係53勝，但西四西五已經係51，52勝 。

2008年騎士戰蹟45勝排東西，如果喺西岸竟然係排西10 （不得不讚當年咁都入到總決嘅狗鼻）

馬刺14年係咪冇含金量可言？

其實班人抽到冇野好抽..
東西岸問題根本解決唔到..

第一: 轉岸講緊係成家一齊去第二個地方生活 環境氣候咩撚都唔同哂
你估香港咁 屯門去中環咁樣??

第二:東西岸強弱LBJ控制到?? 你死都要叫LBJ去西岸證明自己, 又點解唔叫其他星去東岸打風流波呀?

都係個句轉岸家陣係講緊唔只係對球員一人影響 係成家呀 工作 學業既改變
死都要抽
贏左就抽LBJ 輕鬆入東決
輸左就屌到佢廢物都不如

根本係要反你句 LBJ一個眼神你都可以話佢強姦你

呢啲都算撚數…
屌佢老味吹到啲人怕撚咗佢所以過晒西岸 係咪戇鳩 無恥到想將個柒事講成威水嘢，將黑講成白，原告變被告，占狗都可算係籃球界方唐鏡…

聽閒係haters吹

解決方法唔係重點。但希望比較歷地位成就時，有人提出占士數據成就可能要打返小小折，以示公平，啲占迷唔會起撚晒剛 仲屌返人轉頭 大佬，又唔係砌佢生豬肉，合理陳述嚟嫁咋喎。

lbj 今季都要打 2 隊oladipo
速龍season 冠軍, all star derozan lowry

me 2

大佬 東岸廢關James撚事咩

你可以講低小小，但係咪算係可以討論，但被稱史上第二人（甚至第一人）嘅占士9次入總決預得一次，真係好撚過癮，擺撚到明食正西強東弱條水 。

沾狗真係好撚柒 列曬數據又扮睇唔到

決賽贏GOAT仲唔夠？

唔知呢班咩人...幾時作左個1陣2陣出黎

其實占士唔只一隊，連二隊對手都少

佢得益咗，比較歷數地位成就，要公平啲嫁麻

我既意思係用以first team去prove含金量好on9

分分鐘4-5個都係final見
可以話東決冇含金量
但final就已經唔係

咁的確係講緊占士喺東岸係比較易入finals吖麻

咁咪即係帶隊入唔到playoffs?

係

又有幾ON9
咁多年黎西強東弱體現出黎其中一點就係球星既數量
除非你話東區D強隊全部都係好似個陣一線鷹咁囉
但唔計呢樣
都仲可以計淘汰50勝球隊

多謝你提我
7. Kevin Durant
San Antonio Spurs over Oklahoma City Thunder (4-2)

另外, 你可以比較埋其他球星擊敗的2nd team, 咁樣可以更加全面證明東西岸冠軍差距
話埋比你聽, LBJ 只係擊敗3個2nd team 球員 (應該冇數少)

就算今年猗放係西岸分分鐘首輪出局啦
刺鵝都執到湧一場囉
占士係好命既
一直係東岸擦數據仲減薪組巨

1. 呢個po 冇人叫佢轉環境, 唔洗打稻草人

2. 東西岸強弱LBJ控制唔到, LBJ 只係控制到球隊 冇人叫佢去西岸證明

3. 列哂數據證明東西岸差距, 有咩問題? 列數據都唔比?

既然你咁講, 你可以比較埋TD, CURRY, MJ, LBJ 擊敗的2nd team

列出愈多數據, 只會更加證明LBJ 東冠含金量愈低

咁final underdog 打贏西岸最強既對手
又係咪要discredit 成隊波 ?
discredit LBJ ?

睇左幾頁先明，從一隊二隊多少黎定議東西岸邊含撚量高，從而小鳩FOJ

咁不如做埋防守一二隊啦

控制唔到既環境因素就入吾皇數 再discredit 佢咁有冇問題？
贏就贏輸就輸
我夠話湧幾年前打傷哂主力 單核既騎士先贏4:2
咁我又可唔可以discredit 隊湧 扣返佢一冠？

不過無論你地點discredit 都好
外國媒體專家球評 都已經rank 佢係all time top 5
盲反繼續哂氣力啦

屌你以為講緊d rose今年淨係打咗一陣騎

agger , 吾皇太勁 , 西岸d明星個個驚左吾皇要著草去西 .

詹姆斯Kobe排名該怎麼排？大嘴Barkley給出答案！詹皇再遭Kobe壓制引網友熱議

4月12日，Kobe和詹姆斯都是21世紀最偉大的球員，Kobe統治了第一個10年，詹皇正準備統治這一個10年。

那麼他們兩人的歷史排名怎麼排呢？今日TNT著名嘉賓、NBA傳奇巨星Barkley給出了自己的答案，他把Kobe排在了詹姆斯前面。

「我的歷史排名已經確定了，Kobe目前排在第6，詹姆斯排在第7，除非他（詹姆斯）今年擊敗勇士奪冠，否則他無法超越Kobe。」Barkley說道。目前他的言論已經被美國著名媒體《SI》製作成了圖片，並且公開發布在了Twitter上。

這一個觀點也引發了網友們的熱議，多數網友是認同Barkley的說法，你們呢？

所以咩連續8年入fnal好心唔好拎出黎打J啦
長年係東岸刷數據,又要拎啲數據出黎打飛機
即係係間弱智學校年年科科考第一都拎出黎j
想笑死人咩

我認為占士係高過狗鼻。
雖然占士走步罰球違例呃分打東岸加組三巨頭屈機，而狗鼻只係雙核加仲要打西岸，但綜合返所有嘢，係占士高啲。

利申：非狗鼻迷。

勇士係規格外嘅宇宙級球隊
所以橫掃都唔算數

唔緊要
我係想表達lbj仲未做到公認呢樣野者

01年Spurs 4:0 Lakers???

Wade返熱火打返應有水準 rose去木狼playoff重生一樣
Crowder去爵士fit到體系 占帝fans解答下仲要咩明星級隊友先夠

屌 衝出黎柒

1999年 打錯

好似應該調返轉 但佢搵咁資料，難免有失誤嘅

你叫班占狗點算
連9連東冠都比人串
仲拎咩黎劣鳩

數據夠未?
實力? 身型?
5 個位都打得, mj kobe 得?
低位有dream 嘅footwork
出面有kobe mj 嘅fadeaway
傳波有penny magic 嘅視野
夠料劣未?

噴火龍師兄可唔可以整多個數據係有冇隊友係first team
想睇下成隊勇士用幾多first team隊 打左你所謂既好多first team 對手
睇下使唔使打番啲折

咪就係你啲假膠搞到占士比黑人憎更加黑人憎囉
唯恐天下不亂咁

其實拒本人從來無拿自己d數據來打J....
明明就你班撚樣扮球評咁抽插人地d戰績
搞到FOJ 俾人印象 點打都係廢鳩一樣

近4年最多每年1個all nba first team
1415 curry
1516 curry
1617 冇
1718 kd

from wiki

計在陣既話
我湧15年個陣連贏5個FIRST TEAM 仲有一個THIRD TEAM（個個係榮縮你可以唔計）
同隊一個FIRST TEAM 一個THIRD TEAM

16年三個最佳陣容
不過贏得兩個SECOND TEAM一個FIRST TEAM

17一樣三個
不過對手就得兩個FIRST TEAM （一個傷左）一個SECOND TEAM

至於今年
一個FIRST TEAM 一個THIRD TEAM
贏左一個SECOND TEAM 一個FIRST TEAM兩個FIRST TEAM

雖則咁做標準有D空間討論合唔合理
但我湧贏得少

大家都係占迷, 槍口對外ok?

咁勇士今年打FOJ 呢個陣
洗唔洗打折
個冠軍係咪唔計

噴火撚。答我啊

唔鐘意占士都覺得用一隊二隊來証明東西岸實力不平，好無說服力

FOJ
冇品球員 實力勁又點

呢個陣
請問個陣有乜問題

乜原來東岸有幾多個一陣球員 係LBJ可以控制到架咩

咁可以用另一種數據證明東西岸實力不平

1. Following the post about the West vs. East record so far this season, somebody wondered if it would be possible to list the conference head-to-head records. I decided to put this together.

Western Conference Eastern Conference Conference Winner
Year
2017-18 194 167 West
2016-17 246 204 West
2015-16 232 218 West
2014-15 263 187 West
2013-14 284 166 West
2012-13 262 188 West
2011-12 156 114 West
2010-11 261 189 West
2009-10 246 204 West
2008-09 219 231 East
2007-08 258 192 West
2006-07 257 193 West
2005-06 252 198 West
2004-05 256 194 West
2003-04 266 154 West
2002-03 250 170 West
2001-02 232 188 West
2000-01 259 161 West
1999-00 227 193 West

西岸完勝東岸

Overall, since the start of the 1998-99 season, the West has had a better record against the East in 17 out of 19 seasons. The West, similarly, has dominated the championships, though not by as wide a margin. Since 1999, the West has won 13 titles and the East six.

2011
東岸5個球員入選陣佳陣容, 熱火佔2個 (2/5)
西岸10個球員入選陣佳陣容, 小牛佔1個 (1/10)

2012
東岸6個球員入選陣佳陣容, 熱火佔2個 (2/6)
西岸9個球員入選陣佳陣容, 雷霆佔2個 (2/9)

2013
東岸4個球員入選陣佳陣容, 熱火佔2個 (2/4)
西岸11個球員入選陣佳陣容, 馬刺佔2個 (2/10)

2014
東岸4個球員入選陣佳陣容, 熱火佔1個 (1/4)
西岸11個球員入選陣佳陣容, 馬刺佔1個 (1/10)

2015
東岸3個球員入選陣佳陣容, 騎士佔2個 (2/3)
西岸13個球員入選陣佳陣容, 勇士佔2個 (2/13)

2016
東岸4個球員入選陣佳陣容, 騎士佔1個 (2/3)
西岸11個球員入選陣佳陣容, 勇士佔2個 (3/11)

2017
東岸6個球員入選陣佳陣容, 騎士佔1個 (1/6)
西岸9個球員入選陣佳陣容, 勇士佔3個 (3/9)

2018
東岸5個球員入選陣佳陣容, 騎士佔1個 (1/5)
西岸10個球員入選陣佳陣容, 勇士佔2個 (3/10)

計既時候, 我都估唔到東岸原來得咁少人入最佳陣容
有一年仲要得3個, 騎士獨佔兩個

(可能計少/多左)

我唔like kobe都講，kobe任何一冠含金量都大過foj 當然02年唔應該計
foj太輕鬆了，所以佢先可以34歲都仲咁fit
佢轉去西岸 應該老得快好多
你見duncan拎完4冠都沉咗幾年先調整到老人打法就知
dirk 11年爆盡之後都係咁先lu, 佢打東岸起碼3冠，suns係東岸都應該入硬final
仲有金塊，melo+ai…
姚明tmac打東岸，東決走唔甩，兩條友亦都唔使打到早熟早殘…

算吧啦你
就算唔講星，講擊敗50勝又得，講戰績又得，講總排名又得
foj狗真係算數吧

屌 d foj狗威咗1個reply就收皮
你哋會唔會太殘忍

你收皮吧
人係foj自己揀

你算吧啦，rnrn一早上面捉到你啦foj狗

占狗真係算啦,
唔好再攞咩連續8年入final黎j
仲話統治力比美MJ
問心啦,呢8年東岸有邊一隊擺得上枱面

究竟沾狗可以盲撐得幾過份

湧打贏4:3火箭算係咁啦
唔通好似猗咁4:3殘陣塞咩

仲未撚計佢將東岸最勁果兩個bosh,wade都拉埋一隊

你班占迷如果攞duncan kobe magic bird呢啲嚟同你地位大帝比較地位，都重有得講吓嘅叫做，但咁多次亞軍，根本mj定lbj係goat呢個討論已經完咗。

詹姆斯歷年季后賽對手勝場數與西部相同名次以及科比對手歷年勝場數的比較

大家歷來詬病詹姆斯所在的東部分區對手弱。那麼，東部究竟弱不弱，弱的話有多弱，我們用詹姆斯歷年季后賽的對手勝場數和西部相同名次對手勝場數來作為對比。同時，我們也看一下，作為經常對比的兩個巨星，科比的季后賽對手勝場數是怎樣的呢？

若不喜歡看數據，那麼我們總結一下，三者的比較圖為：

註1：所有數據都是我手動整理，可能由於疏忽存在一點差值，但是不影響結果。
註2：有兩個賽季為縮水賽季，為了便於數據統計，三者按照比例換算成為82場情況下的勝場數。

那麼，結論有哪些？

1. 東部球隊確實弱，而且東部弱隊之間的比賽更多。所以即便是同樣的勝場數，東部球隊也要比西部球隊含金量低。

2. 詹姆斯季后賽的對手，無論哪一輪，都要比西部相同名次情況下的對手弱很多，而科比前二輪的對手，都要高於平均水平。若拿詹姆斯和科比相比，首輪詹姆斯的對手比科比的（41.4 VS 49.9）要少贏8.5個勝場，次輪是6.2個勝場（51 VS 57.2），分區決賽（54.2 VS 57.9）是3.7個勝場。這個比例，說老實話，非常非常大。可以這麼說，二者的對手如果是在武俠小說裡，可能根本就不是一個等級的。

3. 對手弱，就更容易拿到好看的數據，這個總是撲滅不了的真理。引申一下，詹姆斯的季前賽數據的含金量和科比應該不是一個檔次的，畢竟對手弱的多。同理，和其他常年在西部打球的球星比，比如杜蘭特，鄧肯，司機等，含金量也應該打一個折扣。

歡迎討論。

轉自hupu

唔用1st, 2nd, 3rd team 既討論

買咗kd返嚟，係輕鬆啲嫁啲，但起碼係西岸，都有打火箭，只可以話個管理層好犀利，重建隊波重建得咁好。

但當比較歷史地位時，curry同kd當然會打折，尤其係kd，呢個已經係公認，連登都有個post係講呢樣嘢。

kd成就要打折好似已經係公認

數據方面,我簡單list下常規賽平均數據，playoffs lbj打東岸未必公平，唔全面，其他之後慢慢傾。

得分：mj
(mj 31.5 vs lbj 27.2, mj 十次得分王, Lbj 一次)

防守：mj
(mj 九次防守一隊 加 一次最佳防守球員, lbj 五次防守一隊, 單防Mj應該勁啲, 唔同意一齊討論下)

失誤數：mj
(mj 2.8 vs lbj 3.5)

進攻籃版：mj
(mj 1.7 vs lbj 1.2)

防守籃版：lbj
(mj 4.6 vs lbj 6.1)

助攻：lbj
(mj 5.4 vs lbj 7.4)

偷波：mj
(mj 2.5 vs lbj 1.6, mj 三次偷波王)

封波：打和
(mj 0.9 lbj 0.8, lbj有追魂block，mj都有，mj甚至有一季場均1.6次封波）

命中率: 打和
(mj FG% 50.5% vs lbj 50.4%)

體能：打和
（上陣時間 mj 38.6 vs lbj 38.8, playoffs: 41.8 vs 42.0)

心理質素：當打和

身型
身型?鬥大隻?

五個位都打得?客串下咋下話, 係會加小小分, 但最重要梗係自己個位發揮得有幾勁。

低位有肯定無dream啲footwork, 走步就有佢份

傳波係幾勁, 但係咪到magic嘅級數就有待討論。

就咁睇真係西強東弱得好緊要

就咁睇, 狗鼻首輪難道同占士次輪係差唔多, 而狗鼻次輪竟然仲難過占士面對嘅東決

james 首輪面對的對手
放係西岸, 其實連季後賽都入唔到

情況就好似今年的快艇/金塊, 無啦啦入左去比勇/箭sm

占狗

都係果句啦,
占狗連續8年入final
呢8年東岸邊一隊擺得上大枱
睇番高比champ果兩年
西岸係有全盛阿逹斯+巴提亞輪姦佢
仲有防守專家馬里安,保雲
仲係OKC全力防守ga拉登
屌占屎?你好唔好意思拎出黎打飛機呀